冇意中向 youtube 睇到太極以前一首被禁播既作品

太極呢首沉淪記得以前我讀中學時期同學哥哥係向華聲唱片度做野，所以我同學經常都可以借到好多華聲或其它唱片公司未出版 for 派台既白版碟比我地返屋企錄落卡式帶度，呢首沉淪當時應該係佢地隻迷專輯度，但派上台冇比耐比政府禁播。

但再 search 返原來呢首歌曾經收錄太極年代精選度。